係地盤前線，個袋hi中膨脹膠，有無方法清？？

琴日係地盤前線做野，翻到屋企先發現個袋同冰就hi中膨脹膠，冰就幾舊水我當跌左，但個袋唔舍得掉，有無方法清

嚇死 以為你講緊春袋

搣左佢

都仲係有漬

咩冰袖幾舊水咁巴閉

個時想係連記買，點知無哂貨，唯有係sogo即場購買
諗住長期用，點知第二次就hi野